[耳筒] Mdr 1000x VS QC35

巴打推介邊隻? 上次去星際咁岩MDR冇得試

主要用途拎黎溫書 QC35帶得幾舒服但d聲麻麻

兩隻都差唔多但係QC35靚啲

巴打試過? d人話Sony靚聲好多

兩隻都唔要
PXC550

Sony果個耳壓太強
QC35 wireless無得熄NC
音質PXC550靚過QC35
個環境本身嘈就無問題
靜既話開住NC會好辛苦

頭盔 個人感覺

Btw去溫書唔好用NC can
靜既環境帶你會想死
你去starfuck「溫」我無野好講

見到2400有
點解2位巴打都咁講既? 唔太嘈開NC會令到隻耳仔唔舒服 我多數係屋企溫
有個細路女嘈下咁

因為NC個原理係播番外來嘈音反轉既waveform消除外來嘈音
對人聲其實麻麻 車同飛機既引擎聲就一流
公路嘈到傻都變到好靜 [小心車死]
個環境靜佢又整堆垃圾wave出黎多此一舉搞到好似潛水咁
唔熄得NC既QC35你認真考慮先好
一係你用wired 咁就可以熄

QC35 Update 咗可以熄NC